台妹爆內幕 私影完直接啪啪啪 被插是有價值

在網路上擁有相當人氣的E奶網紅「T妹」(Tiffany Chen)日前也在臉書發文，談到目前話題正火的「群交趴」攝影師，她表示「不會拍照的攝影師我不會認識，薪資價碼給太低的我也不認識...他就是以上。」，外拍經驗豐富的她甚至驚爆「攝影圈很大，人人拿單眼...而且還有很多是Happy Ending，拍完直接啪啪啪...這有什麼大驚小怪，很多還是團拍，這些都是女生自願，所以我是給予尊重...」直接揭露攝影圈不為人知的一面。
T妹也提出建議「至於有些女生怕外拍被怎麼了！」「建議把價碼拉高，沒有人要性侵一個人還要花上萬拍攝！」，還有提醒「如果是給人拍到第三點，情趣內衣等...真的要小心，如果對方不是知名攝影師，是把自己處於危險處...」，最後她也提到「許多都是女生自願的，我們不能譴責她不對，有人甚至免費被...就代表沒價值！」，她反問「你覺得賣淫可恥嗎？有個數字反而更高尚，知道被插是有價值，不是被男生爽免費！」

恭喜有女友做私拍巴打

雞全部都係雞仲要免費既

私影妹收錢